中出左自己最好嘅朋友，求開解

我地都係巴打，同個friend 識左幾年
可以話無所不談，之前完全冇呢種感覺
而我自己幾年期間亦拍過幾次拖
但最尾都係因為唔啱而分手
但前個排佢同個男仔分左手
最近吹開水
發現原來佢一直就係自己想揾個類人

求屌醒

尷尬

佢好大隻靚仔

貼夠我地未

介紹？

左你老母

介紹我畀你

識打個嘅字打唔到個咗字

左左左

開解左我先

留tg

你靚仔？

男神級

柒毒肥窮

我係

唔好污染我個post

比錢

2018仲打999

咁應該打咩

打比你

打我

打撚死你

你覆緊邊個

浮雲哥

快啦

抵你有女

出黎隻揪

等緊你介紹

Ok

約我？

你打比我做咩？

有都自己食先

食你二手ok?

靚仔先約

咁點揪

食我

冇得揪 你認輸啦

Ok餵我

得你淆底

食佢邊到先

你估你細路？

未食過 有介紹？

驚你喊

今年小六

切咗淚線好耐

你問返浮雲gor 邊part 最好食

揀好中學未

唔知讀邊間好

喊得太多？

連登中學

女拔萃

冇用咪切

我有jerjer

切jerjer未

岩岩見你話冇用要切左佢

留返嚟拮你patpat

佢好有用

邊到嚟

有黑人咁粗先拮得

用係邊

有靚女miss

抵你有拖拍

形容一下

冇女

扯了？

真

圖？

你形容左先啦

#60

上叫春堂就見到

1999